究竟邊到遊行

封路封到新蒲崗？屌！